Меня зовут Юлия Новикова, мне 29 лет. Я являюсь частью платформы [https://liki.land/](https://liki.land/). Платформа была создана для того, чтобы помочь пользователям сделать правильный выбор при выборе товара или услуги. Сайты отзывов - это отличный способ подтвердить свою репутацию, обсудить личный опыт и привлечь внимание. Вы можете загружать видео или фотографии отзывов, которые демонстрируют реальное взаимодействие с человеком, написавшим отзыв.
 Контент и отзывы на платформе будут становиться все более насыщенными и полезными как для потребителей, так и для компаний. Принципы прозрачности и открытости останутся для нас основой, независимо от того, насколько известной может быть платформа.
 Очевидно, что всемирная пандемия Ковида стала ключевой причиной быстрого распространения
 Ожидается, что в 2020 году электронная коммерция станет важным аспектом экономики. Это также приведет к увеличению количества обзоров, а также чтений со стороны потребителей.
 Глобальные отзывы выросли на 25%, а мнения о бизнесе на платформе - на 29%.
 Наше имя - это доверие и основа всего, что мы делаем в нашем бизнесе. Если мы хотим быть успешными, мы должны быть более прозрачными и открытыми в своем подходе к ведению бизнеса.
 Присутствие в Интернете имеет решающее значение для каждого бизнесмена и потребителя.
 Не для удобства, а потому что это необходимо. Отзывы и онлайн-контент должны быть честными, четкими и качественными, чтобы привлечь больше клиентов и сделать их более склонными к покупке у предприятий, предоставляющих необходимые им услуги. Я надеюсь, что наш метод продолжит делать мир более безопасным и лучшей средой для всех.
 Открытость сайта позволяет каждому иметь свое мнение, если только отзывы основаны на реальном опыте использования услуги или товара. Каждый день тысячи клиентов пишут отзывы на нашем сайте и делятся своими мыслями об услугах, товарах, предприятиях и многом другом. Мы следим за новинками в Интернете и постоянно стремимся улучшить качество наших услуг.
